唔好灰心，GME 仲有得賺

方法就係short sell
因為隻嘢只值$20，所以仲有水位
可以short返少少，幫補下

注意
唔好short太多，short sell 係高風險活動
萬一又畀人夾返上$100, 你return 就係-100%
所以戶口要有大量現金，避免call margin
倒如你short兩萬蚊，戶口最好要有廿萬現金以上最安全，就算夾到$400都call唔到你margin
投資一定有風險，冇實力嘅請離開

開post要有圖：

開post唔係叫你哋投資GME
我想講，做人做事唔好貪心
要做好風險管理